Zij zagen de gaunt figuren scheiden en uit het water, zoals ze trok shoreward, één van hen heeft de camera-achtige generator van het Heat-Ray.
Hij bekleedde die wees schuin naar beneden en een bank van stoom sprang vanaf het water bij haar aanraken.
Zij moeten gestimuleerd door het strijkijzer van de scheepshuid like a white-hot ijzeren staaf door papier.
Een sprankje vuur ging via de stijgende stoom en vervolgens de martiaanse reeled overkomen.
In een ogenblik was hij afgezaagd, en een grote hoeveelheid water en stoom schot hoog in de lucht.
De kanonnen van de _Thunder Child_ klonk via de reek, Going off achtereenvolgens en één schot spat het water hoog in de buurt van de stoomkoker, ricocheted jegens de andere vliegende schepen naar het noorden, en knalde met een sloepje naar matchwood.
Maar niemand luisterde zeer.
Bij de aanblik van de martiaanse val de kapitein op de brug schreeuwde inarticulately en alle crowding passagiers op de stomer is meedogenloos schreeuwde samen.
En dan gaan ze weer schreeuwde.
Voor galopperende buiten de witte tumult, reed iets lang en zwart, de vlammen streamen vanaf de middelste delen, haar ventilators en trechters ophouden vuur.
Ze was alive nog; de stuurinrichtingen, zo lijkt het, was intact en haar motoren werkt.
Ze regelrecht naar een tweede Martian, en werd binnen honderd meter van hem bij Heat-Ray kwam te dragen.
Vervolgens met een gewelddadige plof, een verblindende flits, haar decks, trechters, ijltempo omhoog.
De Martiaanse gespreid met het geweld van haar explosie, en in een ander moment de middenberm aanvliegen, nog vooruit rijden met de impuls van haar tempo, hadden hem en gerimpelde hem als een ding van karton.
Mijn broer riep onvrijwillig.
Een kookpunt tumult van stoom hid alles opnieuw.
"Twee!"
schreeuwde de kapitein.
Iedereen was geschreeuw.
De gehele steamer van end-to-end ging met uitzinnige gejuich dat werd overgenomen door eerst één en daarna door alle in de verdringing veelheid van schepen en boten die reed op zee.
